[推到有人告佢謀殺]黑警橋上掉垃圾筒必需交人！

唔好再話封鎖線唔封鎖線。

事實就係掉果時，啲人仲晌下面走緊。

而且，個垃圾筒唔係掉晌啲人隔離附近位置，你見到有人係經過垃圾筒前面同後面(以鏡頭方向嚟計)，換句說話嚟講黑警係將垃圾筒掉去人堆之中。而且，附近嘅其他黑警冇人阻止佢，全部公務人員行為失當。

1

2

3

4

告popo
醫院虐待廢老單野點

推

Tui

一定要叫佢交人

5

6

Push

之前睇過
但你條LINK死左

高清

推
交人

露能性極低

黑警可恥

Mon po狗呢 facebook出post講大話未

橋上面開槍都係咁
垃圾桶點會有人理

yellow object都要啦